汽車專家Tips : 雨季泊車最好室內車位有瓦遮頭

汽車專家Tips｜大雨行車遇水𠱁浸過輪胎咪照衝 雨季泊車最好室內車位有瓦遮頭

仲廢話過阿媽係女人

落雨直頭唔應該揸車

落雨緊係泊出街當洗車

咁都仲叫專家......
過大水氹嗰啲唔係叫衝 係要唔好縮油

人地講緊車頭進氣口，大水氹撞水入去，你唔縮油都死火啦

咁大個水氹
咁就要衝啦
佢死火呀 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有聲

個啲唔係叫水氹叫水塘